Zum Verwenden der Anwendung den gesamten Projektordner herunterladen und entpacken.
Anschließend kann die ausführbare Datei kassensystem_managerApplication.exe im Pfad gestartet werden und ggf. eine Verknüpfung zu dieser Anlegen:

\kassensystem_managerApplication\out\artifacts\kassensystem_managerApplication\bundles\kassensystem_managerApplication\
